其實胡師傅日日拍D片有咩分別

每日劇本：
大家香港嘅市民你地好呀
祝你地身體健康老少平安

大家比D 掙扎

潘cfu奶袋底

又到潘師傅同大家打打氣既時候

主要係睇新伯伯由正常慢慢變到痴線嘅過程

潘師傅：呀 少d 少d 掙扎 獅子山精神 上呀

精氣神

而家多左多多師傅

次次見到個背景鬼影都無隻,係咪連佢啲職員都頂唔撚順,得返三條友係到發神經

gay porn嚟
佢個賣點係每次都有唔同體位

精氣元
精氣神

佢d猴子猴孫去哂邊

角度唔同

係樓主咁on9先會留意佢

利申：我認我on9留意樓主你

on9到佢啲徒弟好似走撚曬喎

突破！！！！！

依家新伯伯已經同化咗

d 痴線佬好似影響埋佢屋企人
我見有條片係有兩個小朋友係到儲氣

講真 就算胡C F係想咁樣博出位又好 想sell人又好 但佢d片有咩問題 叫人做多d運動 小心 記得唔好出街 戴口罩姐 你跟唔跟佢精氣神係一回事 但佢既片起碼比正能量你先啦 對我地尼講都唔係件壞事

有人睇就得啦點到人日日入去睇有冇分別都叫成功

認同 佢啲片出發點係好

有D GYM KOL唔認同架喎

圖呢屌你